0415 確診數大定細

中位數3.5
大 2.1
細 1.2

你真係好勤力
個個post都出黎
抵你地呢排加人工

咁撚早開定

和

0呀

連續幾日單位數 個個復晒工

條友弱智仔 個個post 都周圍屌人

我想講都冇停過工...
何來停工

1單

我估0啦
不過就算0佢都應該會有限聚令

連個p 牌都未甩學人屈毛

5個

個賠率離唔離譜啲

small
dse如期開考

我估0

今日真係大機會零單

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大

冇ga la
多數細

無入球幾多倍？

大

日日都細數
轉賭 新加坡 好過

細

積埋幾日既CASE琴日拎去CHECK, 今日應該會雙位數吧?

0

教育局又出黎鳩噏

如果堆至12點計數，應該都係單位數啦，如果唔係點會行出嚟話復考

今日改買大
好大機會>3

蝕嫁wo

大 2.1

細啦 希望DSE如期考啦

賭埋單雙得唔得

積咗多日數字
一定大

教育局比哂 tips

買細
買埋[1]

我估3宗

差唔多公佈啦
要落注就快！

2單

大 MORE

細，最高注碼幾多？

關估：今日4單

開估：今日4單

世界級中位數+高水大 好彩狗會唔係請樓豬操盤

開估未